No    protocolli eddesiminnek.
Leppisiwa henda wahhel Kusta Lepund nink Fritz Sabbal ja Peter Lillmann et Frits Sabbal ja Peter Lillmann tunnistawad et nemad süüdlased ommawad ja luppawad et nemad enamb kunnagi kurja ei tee.
Pääkohtunik: Peter Urtson
Kohtunik: Kusta Rämman
Kohtunik: Joosep Oinberg
Kirjotaja F Wreimann &lt;allkiri&gt;
